坚 持

我是那种如果下定决心~就会疯狂坚持的人。无论结果是否自己想要的，我好像找到了坚持的快感，上日语课，我就不想停下来。去健身房，除非有事，不然绝对不会不去。不能让自己懒惰，我觉得这样能证明自己还是有想法的人。相对，我特别讨厌嘴巴上说而实际没有付出行动的人。懒散和无所谓的人。小学的一个同学。以前也不知道她对韩语有兴趣。前段时间听说上一年已经去韩国留学了。心中无限佩服和不是滋味。看她qq资料都是用韩语写的，本来以为只是摘抄的歌词或者什么的。原来真的是她懂的语言。现在才知道。所以和她对比起来，觉得自己太一无是处，嘴巴上说的好听喜欢韩国，大学的时候却没有认真的坚持过。之前还有韩语老师教你，现在想要都没有了。三年了。都白费了。顾了玩，不坚持。毕业之后才知道自己多愚蠢。所以现在我一定要坚持，绝对要坚持。拼命的坚持。知道只要坚持，未来的路才会打开。